以後請人，呢四條罪唔當有案底

我老闆宣佈以後請人
非法集結、暴動、蒙面、襲警
唔當有案底，即時生效

請幫手推畀全港老闆 / HR睇到
義士唔係condom，核爆都唔割

我公司會直接係見工張表格寫明
呢四項案底，要填落去無案底果格
如果你地公司唔想做到咁出面嘅
都可以用內部HR指引處理幫義士架

希望可以約定俗成，成為香港職場不成文規定

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

好難講會唔會屈其他罪wor....
兩張八達通都要拉

唔識想問 有案底會講明犯咩事?

縱火？

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

睇年份月份，再問埋是否因參與示威而被捕，都可以估到咩事

好似有得查

藏有攻擊性武器呢

你老闆開士多?

呢四條罪名，多數都係義士啦
特別暴動、蒙面，應該100%冇錯
但有偷嘢案底，可能唔係義士

呢類要大家再諗諗點處理好

佢而家咁講係當 exemption 呀。

即係話如果義士有呢幾樣案底可以唔使申報。如果無 exemption，你報無案底而以後被發現係可以炒得。

你當傷人17個義士係condom？

義士唔係Condom!!!

仲有乜撚野妨礙警務人員執法

可唔可以請我

睇公司,有d會直接問你有冇犯盜竊罪

直頭係英雄添啦，直接比CEO你做

反正全部都鳩告
公司HR自己帶頭唔認受佢嗰啲所謂罪名好過
香港法治

推

力推

HR 咁多仆街賤種狗
實screen 啦

Push

公司會寫明有案底唔一定唔請

因為政治罪而唔請真係on9 打工係講能力 有能力就應該請啦

阻差辦公都要

問下幾時犯，之後再問下因咩事犯?

應該咁講2019年6月到計動結束個日
所有有案底都唔計

好多裝修手足係告刑毁

push

兩張八達通告唔入架

支持

我老闆話見到會加分

你老板係政府先有用架

一定要推 呢個先係幫到手足

有道理，反正而家啲狗邊有認真執法，剩係全職捉手足

可惜呢個係現實社會
仲周街大學生
兩個質素一樣既話 一個有案底一個無 你係老細你點簡

721班人都係非法集結、暴動

唔告暴動告縱火、刑毀
唔告襲警告傷人

請白衫人

拉還拉 告還告 告得入還告得入

同意

推呢個

仲有藏有攻擊性武器啊

樓主即係預左抗爭會失敗喇
如果成功逼港共倒台
仲會有罪底呢個可能性咩？

希望有多啲良心老闆睇到

大家相同年紀， 一樣經歷同樣既野
如果無案底果位係和理非的話， 我諗佢唔介意讓份工畀前錢

如果無案底既係藍絲， 應該唔洗諗喇

如果有非禮案底，同 遊蕩罪 都當唔計
OK ;?

與其講4條罪唔計不如話2019年6月9號之後嘅都唔計

有加分

可以寫落CV

大部份公司都係藍

up

贏左咪無義士有案底

五大訴求內容係咩仲記唔記得？

良心老闆

邊個襲警 優先取錄

笑死

阻差辦工加拒捕呢？

現實啲講，好多老闆都好閪，佢地會話公事公辦

但我都想唔當有案底

tui...

Ching個語氣 係咪有咩想講

正確，但藍絲既案底就另計

仲有一條縱火

推爆佢

Pish!!

呢d直頭要優先請啦
做唔做得野就唔知
最緊要有良知

hi港豬豬仔學咩人上連登啫

如果有啲工一定唔可以有案底呢？

例如老師、律師

光復香港 時代革命
推

pish

Push
如果我將來有番咁上下 可以做老闆我一定請番義士！唔請港豬藍絲

發誓

夾硬黎告，有冇得告洗黑錢

推啊

好波

貴寶號係邊行

點解諗嘢一定要二元對立？

你保證到我地贏硬嘅，叫連仔删我Post，叫光時結業，仲可以叫所有義務律師可以唔洗再準備打官司啦

每樣幫到手足嘅，都可以做
兄弟爬山，各自努力

佢要告實得架，但告完俾法官屌囉

講真近排有政治罪果堆都係高質香港人
淨係有良知都抵請

堅記車房

唔請就幫佢公司裝修

刑事毀壞

刑毀呢？

暴徒

推!!!!!!!!! 等其他公司都跟

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

咁刺客義士呢

持有攻擊性武器呢？

咩公司先, 如果係D 蚊型公司搵鬼CARE 咩

你間公司咩規模?

又分化？話我地前線手足暴徒

曲到圓

Pish

咁其實如果直接寫邊Dcase 有exemption , 唔駛報出黎就大家都好
老細係黃,但HR 暗藍的話, 報都係死

所以見工張form 寫明 612之後被告非法集結/暴動/蒙面/襲警括免申報, 就可以幫到義士

推俾良心老闆睇

私營市場cover 到呢班人已經好好
其實我覺得公司應該爭住請呢D人先啱

其實啲公司都係驚請左個手腳唔乾淨嘅人，或者驚你性騷擾或者傷害同事啫。如果你曾經非法集結、暴動、蒙面，其實冇乜好驚，唔通驚你會幫佢公司裝修？

希望可以約定俗成，成為香港職場不成文規定

仲有藏有爆炸品，早幾日新聞見到有義士比人告藏有爆炸品，仲要提埋堂啦，好似罰得好重

支持！

以後見人做過黑警即刻blacklist!

見到你個名一定唔會請

Tui

會優先錄取

每間蚊型公司都願意，加加埋埋都會有唔少職位。良心公司未必蚊型，唔少幾十/百零人公司老闆都黃。

最緊要係形成到一個社會共識

一個肯唔當哩四條罪冇野既老闆，係咪會更賞識有案底個個呢？

問題係請人果時係唔問得政治取態

基本上都做返唔到金融機構

理想就係咁

事實就係一知道你有底就係咁先

不割

推到全港老闆見到

推
型wor老細

721831

請唔請pt？想做

加一加
係6月到依家, 所有有以上4條罪, 都唔當

睇埋年月，相關先係

應該要加分添

臭閪多

多謝巴打

良心老闆啊

同小妹討論見到消防救護應該點

請問係咩公司 嚟緊我一定去你間公司應徵做嘢

做你男朋友有無加分

2019年6月9日後在香港犯的罪 不是罪

支持支持最好睇埋年份月份呀

我相信黃既老闆，知道係義士
無論咩罪名都會當無案底嘅

我估我老闆
只講呢四條罪嘅原因
係因為犯非法集結、暴動、蒙面
同直接確認係義士無分別
其他情況，都唔會有呢幾條罪
而襲警都好大機會係義士，但有機會唔係既
但佢係老闆，佢想點咪點囉

岩！

政府以前成日話社會要比機會更生人士重投社會，而家我宣布有襲警經驗者優先聘用

有幾個721白衫好似會告暴動

直頭可以寫落cv 有分加

直程要加分啦屌

襲警應該係加分項

美國德國都唔當啦

優先聘用

做過警察就係案底仲好

直頭優先考慮啦

p

現在諗返其實可能popo
以前都屈左唔少人

你睇徐步高....

===========

假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

公眾地方行為不檢呢?

裝有攻擊性武器？

除左政府/銀行有咩工會check?
好多都係口頭問/問都唔問

煽惑暴動
煽惑公眾妨擾
拒捕
縱火
刑事毀壞
藏有攻擊性武器
藏有炸藥
遊蕩罪

呢啲都有可能
如果係僱主應該問應徵嗰個犯法原因，如果係因為抗爭可以當無犯罪紀錄處理

阻止癲狗咬人有罪？

係bonus

呢個一定啦
手足放心

利申：HR

真心公安條例唔止呢咋罪名。仲有果咋公眾妨擾罪呢？

呢幾條所謂「罪名」直頭係人格保證

其他控罪唔一定係義士
如果了解清楚可以照請
但唔應該直接當無案底咁處理

呢個真
而家濫捕時期
同顧主講行行下街比人拉左
完全無問題

推呀！

唔撚係架 你估個個老闆都黃咩

香港人加油

呢啲人有責任心，請得過

其實69果晚已經有好多留守被捕,唔好唔記得佢地

我之前老闆被人讚為良心店，自稱請有良知人士。
好多雨傘運動後有案底ge send cv 過黎都係無見人地。

你公司請掃地？

走啦五毛
一早入咗list啦你

有呢個要加人工

贏左特赦所有手足咪仲好

應該有呢幾條既即請，仲要高啲人工

一個會用自己前途悍衛自己家園既人
會唔會肯出盡奶力守護公司權益呢

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

良心

我地呢代人會明 手足們唔洗擔心

我開post就係想咁，幫忙同HR同事/舊同學分享下個意念。我唔肯定成效會點，但相信如果有一堆公司有相似諗法，應該係幫到義士。

當然更好就係五大訴求，缺一不可

五大訴求嘅釋放被捕義士呢已經冇咗回事?

推！

[警世] 大西北人麻煩集中返元朗

作為公司中層，我會請非法集結、襲警、阻差辦公嘅人
但我接受唔到縱火

贊成

係咪笑話黎?

多謝良心老細

緊係會啦
你咪咁同你老細講lor

推
義士即請

Good afternoon sir

如果我上到位
見到呢D人,即刻重用加偏心
吹咩

拎唔到良民證已經奶晒野

你地冇做錯到

火魔呢，仲重過暴動

當然五大訴求齊哂，係最理想

但任何幫到義士嘅野，我地都應該做。同埋如果宣傳得好，令現時已被捕既手足，減到少少徬徨都好。

101

各位巴絲有冇工介紹，失業多時，好窮呀～

贏咗場革命咪得囉

仲有縱火

暴動蒙面無問題
非法集結咁小事無問題
襲警就要睇睇關唔關事先知

推你啦

👍🏻👍🏻

幫推

請人條件已加括免

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

如果第時我有能力，義士一定優先請

傷人17果個唔會告得入喇
自己插人眼擺隻手指去人把口到點刻意咬你

做過狗先係有案底

HR approved

瞞住老細，先斬後奏

根本就唔會有公司care呢幾條罪，大家可以放心去做

直頭有就加分

大家要努力做高層幫手足

推~~~岩啊
不過有d垃圾藍絲都係呢d罪

推到誠哥睇到

冇坐過監都係廢柴 只請坐幾碌人士

人工更精彩

咪踢爆

我諗你有案底，你肯自力更生既話應該有老細唔介意既

有無咁天真？老細講嘅都信

依家黑警會屈你身上面d嘢係偷返嚟，會告埋你盜竊襲警呢d！可唔可以都唔計？

推xd

有呢幾條罪更加要幫 大家自己人

郁啲又話抗爭，擺工，搵你愛

直情應該優先聘用

做咩講真話呀？？

你係咪想冇晒勇武呀？？

可以，連登仔話唔計就唔計

請黃絲，藍沒案底都唔請。但我唔係老細

不過好老實，如果呢次贏左，全部都可以沒事，輸左，坐7到10年，到時已經有評級系統，全部香港人都被清算，成個香港都係個監獄，沒咩分別

簡直要加佢地人工添啦

推，義士為左香港失去太多

冇後顧之憂，我都想去前線了

金融機構唔理銀行定保險 有人篤灰的話間公司係要負法律責任

我有日做老闆一定優待義士

我做老細既話，有呢4條就直接加人工

G持

嬴就唔會有罪呀屌

好多90後好快上位

係呀 比埋你老婆佢
又唔係 你班畜生警犬唔似有老婆 係叫狗乸

Agree no more

錯曬啦，有呢四條罪應該俾多d工作機會、優待添啦

樓主做咩公司？老闆咁識諗
建議佢有呢四種案底嘅應徵者一定要請
加起碼一倍人工 佢地為香港付出太多
僱主應該補償義士

多謝 push

呢樣野可能真係要靠80後
因為你地係最快可以晉升到管理層既手足
依家咁多中學生俾人告暴動
擾攘得三五七年 80後就係老闆黎
希望大家幫幫手 一齊守住可能係最後一代既香港人

我老頂係林鄭

我係開post者
表示同意，贏係最重要，五大訴求，缺一不可

會屈CP

721元朗白衫(2隻)都係暴動/非法集結

阻差辦公呢

一家三口踩單車都非法集結 真係全港除左3萬狗係冇案底之外其他都好大機有

支持
我大行做
他朝到我上位做請人manager時
會無視晒lee d 指控
再reject 晒班大陸人 application

721 831 101

如果真係輸左放返出黎都10年後

贏就唔會有罪架啦 大家加油呀

打狗都有案底？

仲有不誠實使用電腦
煽惑暴動
煽惑他人公眾妨擾罪

用力一推
根本就應該要咁
社會先要支持市民做正確的事
讓人更有勇氣履行自己公民責任
而不需付上巨大的代價
社會的政治才會有進步

直接由今年六月開始果啲全部酌情處理啦。
依家啲popo亂落charge

加一

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

不如加埋2019革命義士必請。

推 支持 多謝你哋

612721811831929101

佢應該講緊用𠝹刀割頸果位義士

唔應該放鬆標準
如果唔係個社會會退步
所以只可以贏 令義士唔係帶罪之身
係凱旋回歸

元朗班死廢老都係暴動罪播

支持 有呢四條罪嘅係英雄

麻煩各位入黎睇睇同幫推 唔好俾手足死得不明不白

【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

英雄象徵
完全冇social stigma

直頭當bonus

tui

推
假如有一日我做到老闆，我會記住

我係hr
表示認同

公眾地方行為不檢

推
支持

我會即請
第日就係我地既世界
如果唔好彩請左藍絲一定日日撚鳩佢

HR小薯表示支持

我都係咁諗 第日我請返而家嘅細路 我都唔會當佢地有案底

推

希望以後有能力請手足們

推
612 721 811 831 929 1001

藏有攻擊性武器，煽動集會，縱火，刑事毀壞，侮辱國旗

贏咗就唔洗諗呢啲野啦
你唔係打定輸數阿

查實要請40以下嘅
係要問佢屋企啲人做咩職業
重要過佢有無案底

popo 明屈
大把人兩部電話

f

721831101

仲有藏有攻擊性武器

如因政治原因檢控，應該不影響到美國移民

會跟

答應大家 如果第時到我有能力請人 一定會公開請返哂班手足！！

如果第日開公司
一定請手足！

仲有公眾地方行為不檢等

或者證明到係示威期間發生，除咗偷同搶，非禮強姦，其實都應接受

有襲警先請

贏咗，結果當然係最好
我地目標永遠係要贏
五大訴求，缺一不可

件事係幫到義士就值得做
反正資本主義社會
老闆鍾意請咩人就請咩人
連爭取都唔洗，老闆OK就得

可以幫埋魚革呀

即使有好多老闆回應，令抗爭者見工時冇負面影響
香港人都絕對唔會放棄爭取五大訴求
唔會有絲毫分別，所以兩件事無衝突

襲警直頭要底價加$500

其實而家真係咁多公司真係會check案底咩

有呢4項案底要加分添

柒頭，你換過個名再開post 啦，潛水潛左成世都認到你，你就知自己個名幾柒

大公司應該會
中小企要HR 解答

邊撚個會用八達通洗黑錢😂🤷🏽‍♂️要證明到張八達通入面既錢係非法得返黎 自己買/人地俾 自己增值點洗黑錢？

721白衫俾人告暴動都唔計？

推 我發誓我要做老闆 專請被捕手足！

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

唔止唔計
如果我見到，即請

勇武式和理

非法集結、暴動、蒙面、襲警

有任何一項即加分

利申 9up

寫埋落CV
06/2019～10/2019

咁樣有無分加

無錯，又唔係殺人強姦搶野毒品

點解你會問??

其實應該唔會有

縱火判終身

希望用唔著啦
贏左全部都無罪啦

yes 係手足就去馬請

不如由6月9日至到運動完之前既案底 都有酌情處理

邊間公司先

好多手足其實好擔心前途

公司普遍認可已經救到佢地

蘇貞昌回應林鄭月娥: 初條撚心！

其實根本冇老細care，手足可以放心去馬

係,如果好多老闆支持佢地去爭取,唔炒
起碼少左D負擔

真心 如果真係推到全部黃底老闆都咁做 一定可以幫更多香港人衝破心理關口

知道

通常如果有案底
會有格畀你填description
係果道case by case處理咪得

有好多罪名，並唔係立即就認到係義士
最緊要係令社會上有一堆老闆，有共識準備要幫義士，咩罪名，只係細節。

大家努力爭取五大訴求，呢樣係最根本最重要
贏咗，咁僱主戰線、陪審團戰線就再無需要

專請襲警

pppish

加油香港

可唔可以計埋刑毀同普通襲擊

多謝

Bonus
優先考慮

義士唔係condom

唔好遺忘裝修義士

P牌仔無得like, 咁咪push囉！

咁都唔使擔心坐監啦 最要擔心係臭格俾人打

但呢場運動最大嘅得益者就係金融業

其實最重要係，等HR同老細，有特別分開處理示威嘅相關案底姐。 邊D肯定係示威嘅罪，加左落white list度先就最好啦，遲D仲可以加減嘅!! 所有HR同老細都有分開處理嘅共識嘅話，大家都冇咁多後顧之憂喔麻。

十卜十卜。

我冇嘢講

寫落CV度我會見佢先

難d
做大公司會background check都幾煩

中小企會好d,銀行/其他敏感行業查到你死
不過有老板肯行出第一步真係要多謝

所謂案底係外國好少事

哇好感動

元朗721暴動點計
一定要列明係反送中運動啊

應該要寫明有呢4條罪會優先考慮

一定要推佢地上Manager

CCTVB又播假新聞，欺騙港人，幫popo洗白白

Ageee

唔洗你推都有大把老闆咁做

照推

縱火最高一世
不過正常都唔會坐一世 嚇尻你架姐

好老細推

Thanks

呢幾個月嘅案底會成為請你嘅理由

利申草錢開鋪

推到全港公司都咁做

講真, 見到黑警亂𨳊咁拉人
做老闆真係好難再睇案底而唔請人

好似係最高先係

有良心

屌你一陣啲藍官判一世
唔好提得唔得呀

最重終身...
大慨要係死人level

加人工加人工加人工

唔係咁簡單
普通工都可能得
但要考牌嘅係講緊你有案底嘅話牌都唔會有

五大訴求入面
撤銷被捕示威者控罪
係咩黎

唔係諗點爭取
而係諗輸左會點?

係愛呀哈利

p牌正皮唔到
推

醫生暴動
工程師襲警
I-BANKER刑毀
印度商會前主席非法集結
......

抗爭當履歷寫

應該要加分
尤其係暴動

唔係義士唔請

唔只呢四條啦，應該係所有同抗爭相關嘅

ＬＩＫＥ係俾你個老闆既

只要唔係中資，好多都跟。
就算係外資，知道原因都會照請，因為有良知同勇氣

如果贏撚咗 果四條罪根本就唔撚係罪
記唔記得五大訴求係乜？

你而加同打定輸數有咩分別？
想為義士有更好生活係要贏
唔係輸撚咗之後請佢地

一定

填張問卷就一清二楚啦

1. 你係咪香港人？

都唔明咁驚案底做咩 幾多人個底都花到pk
明星又有
玩財技大把人有

義士直頭要優先聘用

長期置頂

仲有CV touchwood真係空白左幾年，解釋到就ok

而幾條”罪”真係良知，行動力等既認證，多多Cert都代表唔到
仲未計多才多藝既前線，技能多到數唔曬

真係要推

贏係最好結果，亦係基本目標，冇得退。五大訴求，缺一不可。

如果咁就係打定輸數，照你咁講，其實義士嘅律師可以唔洗準備上庭，申請做陪審員嘅戰線都可以慳返，抗爭基金都唔洗留咁多錢準備打官司，好多好多野都唔洗做。

對義士好嘅嘢就值得做，即使最後睇返係用唔著，都應該做咗先。

而且呢條戰線接近冇成本，老闆buy就buy，唔buy就唔buy。我地做到嘅只係將呢樣野，提早擺上枱傾，原來好多老闆都願意咁做，社會普遍亦都接受呢個做法。

仲有，魚蛋革命、傘運都有唔少手足出咗嚟 / 準備出嚟，唔好遺忘咗佢地。

一定要平反！！

鬼佬通常會係CV mention自己係果幾年做freedom and democracy activist

係咪有得查
黃色老細通常深明大義 會判斷係咪義士
例如邊日邊度嘅案件

印象中香港除咗67 應該得魚蛋同反送中有告暴動 (唔sure)

告得暴動都9成9義士

上面有人講721班鄉黑都係被告暴動
但我覺得可以不理會，即使告得入
鄉黑收一大筆安家費，坐完出返嚟
咪又係做返鄉黑點會搵工

入都先講啦 歸哂邊

幾時聽過黑社會要見工

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

仲有刑毀同縱火

等你請我

請

真

一世承諾